總結今次非建制無左2席既原因

梁耀忠

公民袋 贊成 反對 棄權

每日150 個支那狗，真焦土